s10嘅mon底指紋真係好廢，要大大力撳先解到鎖

為做而做正垃圾，利申，屋企人用緊

好似係輕力先易解鎖

輕力點一下就解鎖到
樓豬唔識 貼埋啲淘寶野搞成咁

用跟機送嗰張貼喎

似係跟幾個貼花咋喎

試下重錄

update個ver 之前更新話改善咗

apple轉會s10
剩係講指紋真係爭段距離

apple唔係mon底指紋點比？
要比用返前幾代Samsung非mon底指紋先比較到

個指紋解鎖要唔用貼先叫用得
貼乜貼上去都會冇咁準

update完我覺得衰左

科技係應該為人帶黎方便, 要拎番幾代前去比即係新設計失敗同無需要

如果拎Iphone最新果代黎比，iphone連指紋鎖都冇

岩岩買左部a70
解10次得一次成功
dllm垃圾功能

有得用就得啦

主要用face unlock ,比錢先用指紋 其實s10個指紋反應時間唔慢 係個動畫效果做得差

仲講比錢？次次排我後面d 人都想衝埋黎圍我

好快喎有咩問題 上面都講左輕力按

3D Touch 咪一樣要大力撳

下，三星係今年s10先開始有mon底指紋咋喎，何來前幾代？

你知唔知 次次係地鐵 諗住用下個超聲波指紋解鎖威威啦
點知次次都唔聽話 搞到我係咁禁係咁禁 都仲未開到
禁到我都開始feel 到d 目光集中哂係我解鎖緊部機咁
搞到我紅都面哂

迫我用個唔安全既臉部解鎖

如是者幾日後又覺得當初買呢部機係貪佢個新科技
又轉返淨係用指紋
結果又係用到紅面
用到懷疑緊人生

出左3個月都解決唔到指紋問題
超聲波玩完啦，仲講安全，解唔到鎖的確安全

你用緊咩貼呀

其實你明唔明我講緊乜